曹柔理慘成透明人！一take過無剪接現場實錄

由頒獎發言去到落臺 當中無數次想埋堆但冇人so佢
最後牙純有畀少少反應佢
但離場個陣牙純即刻跟上娜b遠離曹柔理

成個畫面令我諗起中學啲女人玩排擠

牙純真係天使黎 人美心善

女人幾時都係咁
特別成班都高中生 /大少少嘅年紀
得權f大少少

改名叫牛丸zone

權f對奶唔只大少少..

咁都仲要一齊活動⋯⋯😅慘

因為全團人都知佢係做馬

睇撚左做曹查理............

下== 咪捉鬼玩分化ok?

如果當日曹婦醒少少提早退團，洗雪咁耐咩

實係俾人踢爆做馬仲要串返人果type啦。。。。

係呀吹咩我係做馬呀係幫老細含撚吹咩

sis笑什麼

被人杯到咁似係呢個原因

空降都可能識縮埋唔出聲

整容8婆肯定係周圍惹事生非果type嚟

掛慰安婦章就知佢係鍾意搞事

好彩佢冇個人sns

唔係實出po叫人唔好歧視中國人

扮哂平權大愛撚

收皮啦，造票送上去第三嘅臭雞，幫過幾多高層含啊？